垃圾中國建築整爛網上行光纖

屌你老母中國建築
屌你老母網上行

唔開網止爬事都要屌埋人
樓主西利

蚑那建築斷鳩估